嘩！原來賀錦麗後生時和60幾歲阿伯拍拖，開始佢政治生涯！

1994 年新聞

Harris, a former deputy district attorney in Alameda County, was described by several people at the Capitol as Brown’s girlfriend. In March, San Francisco Chronicle columnist Herb Caen called her “the Speaker’s new steady.” Harris declined to be interviewed Monday and Brown’s spokeswoman did not return phone calls.

Harris accepted the appointment last week after serving six months as Brown’s appointee to the Unemployment Insurance Appeals Board, which pays $97,088 a year. After Harris resigned from the unemployment board last week, Brown replaced her with Philip S. Ryan, a lawyer and longtime friend and business associate.

1994年
賀錦麗 30 幾歲
Willie Brown 60幾歲

呢條臭閪就係慣咗周圍痴周圍搵著數

諗起之前有單新聞「19歲護理員嫁八旬老翁譜爺孫戀 遭揭發曾嘲丈夫失智、稱恨做寡婦」

We got it. We got it. Joe. You are president in United States now.

原來唔係好多人知

咁又點，殺埋人都係anyone but trump 喇

唔係話佢以前明明話自己拉丁人，而家就話自己係黑人咩？

含哂春咁，好似新移民嫁香港廢佬攞身家

Old news is so......

一早話呢隻臭閪sleep the way up

拜登的禁斷介護

女版白偉俊

呢個賤人黎架.

#charactersmatter

Kamala Harris
wrongful conviction

靠同民主黨大佬上床上位嘅閪女人

push la

60歲食30歲

賀錦鯉

[⇩ 民主左派 = 支共⇩]
[⇩ 左膠 = 西方粉紅⇩]